1年班數學功課一問

135 made up of 3定135?唔該晒

唔該啦,答完就去訓

odd numbers

唔刻晒,連登有好人